[有圖]哩個人到呢一刻仲食M記俾人影哂相

死熱狗

全世界m記都係中資金拱門？

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

侵係藍絲嚟

人地美國有得食正宗美國M記
似得我地要食中資M記咩

咪臭閪

美國M記冇連儂牆同播榮光喎

95搭8

拉

人地食正宗m記

你食既係金拱门

不推文 拉

冇腦就係冇腦